又叫春...好掛住你！已經好多日無見

對上次見面係7號....

我都好掛住你...個西

個心酸下酸下唔知佢有無諗起我...

點先可以接觸多d你？

不如不見